[遊戲攻略］香城online

以下係小弟發夢時睇到嘅攻略，希望大家討論下！屌細力啲
糖同鹽功用唔大，但好過無
砂糖
攻擊力 ：1
攻擊範圍: 大
成本 ： 低
附加效果：體溫 + 汗水今糖溶化，搞到敵人痴笠笠，會唔好舒服，同時會溶入敵人制服，乾左之後可減慢敵人速度
負作用： 大量裝備會好重

粗鹽
攻擊力 ：3
攻擊範圍: 大
成本 ： 低
附加效果：吸水力及滲透力高，可吸收敵人身體水份，長時間會降低敵人體力！皮膚長期接觸亦會紅及痕，全身裝備下難以處理。
負作用: 大量裝備會好重

蠟燭
攻擊力 ：1
攻擊範圍：細
成本: 低
附加效果：一踩即碎，令地下磨擦力大幅下降，令敵人速度下降。
負作用：易燃，及不能大量携帶。
建議：小量携帶，及配合一張寫俾最近生日嘅藍絲 或者 popo 生日卡。

火機
攻擊力:2
攻擊範圍：細
成本:低
附加效果：有可能爆炸，如同地雷！有機會引起連鎖反應，敵人使用槍械亦有機會引起火花。如果配合電池使用，會今攻擊力提高到99！
負作用：只可以携帶1到2個，否則引起懷疑！
建議與蠟燭一齊携帶！

洗潔精
攻擊力:10
攻擊範圍：高(成支攻擊)
成本:中
附加效果:洗潔精可用於熄滅敵方催淚彈！遇水即溶，減慢對方速度，如果敵放使用水車攻擊，可阻止水車前進，更可清洗街道！
負作用：己方亦有可能減慢速度，及不能大量携帶！

防禦：商場，巴士冷氣好凍，建議帶件簿嬲！唔着時，可纏於手腕，不影響機動性，及增加防護力

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

[Be water] 香港需要有漁民